有冇人覺得Aimer和ReoN 差唔多?

但我覺得ReoN 把聲柔弱D好聽好多

ReoN

Aimer

把聲

ReoNa靚D

反而覺得ReoN有啲低音位係壓把聲落去
但aimer 就自然好多

一來啦
可能聽慣Aimer唱開D激昂類
一聽佢唱返D抒情既就覺得麻麻地
ReoN 人同把聲都好好丁

係
但ReoN把聲聽落好舒服

好聽到哭了

ReoN只係MK歌手，Aimer bb Diu fight

你收皮先

真心的

我都係真心叫你收皮

下點解，我咁高質

唔覺

舉個例子證明我唔係

見你個名已經知唔係

個名一睇就知高質

躝啦阻9住晒

Aimer真心神級, 上次黎香港好可惜冇得去睇 炒黃牛貴到仆街
ReoN真心睇到依個Post先識有依個人
係咪太脫節

其實我都係係岩岩youtube聽到ReoN既歌~

幾正
但我係老師派

兩個都聽過，Aimer把聲沙啞d，高音位特別正
不過ReoN都唔差

師兄識貨
我都有聽開Aimer
但始終覺得差D
唔太岩我

一樣睇到個POST先識REONA呢個人
多謝介紹 係唔錯 有D咩歌介紹下黎J

暫時冇

返左去聽MYTH & ROID...

咁每個人口味唔同既，ReoN唱d輕快歌其實幾好聽

牙久講得好

唔係話佢差
係真係唔岩我咁解
但有幾首我都幾鍾意既
EG

知我心者非牙倫莫屬

收埋你個FD皮

話說惠惠好似比男主扑埋了

SWEET HURT
forget-me not
虹の彼方に

是 比禾卜左

笑左

果次好多內部認購飛唔駛搶唔駛炒

我都係托人拎

2月Aimer 果幾場特登去咗日本睇日本果個巡迴世界級

跟住已經唔理去唔去到，9月開始果場已經買埋飛（非黃牛希望去到，去唔到就送比在日 香港人

9月真係難D
我諗下年都可能搞唔掂...

有曬心理準備，日本飛又唔貴

買定就算去唔到咪當跌錢

rich到...

Alone 幾好聽

請教下日本飛通常係咩網買？
遲下過日本生活 希望知道點買先

晨早流流去咗排買到

原來都有人咁覺得

得個人都係鍾意aimer多啲，個歌功底實啲（由細練到大練到爛喉嚨）
想ReoN有多啲歌唱，始終都要搵返個market style定位同多啲出名歌

reona咁扮野 講野咁撚假 講幾句都斷氣咁-.-

其實我第一次聽到Reona我以為係Yui 係得我覺定連登無人識Yui

其實唔差，有前途，前題係講嘢唔好細細聲

AIMER真係屌打 咁都可以討論

有日本電話 申請抽飛網，抽飛，去便利店比錢，完

上年6月飛左去台北 3000蚊機票 是值得的